.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE-CUSTOMIZE" "1" "februari 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
calibre-customize \- calibre-customize
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre\-customize options
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Anpassa calibre genom att öppna externa insticksmoduler.
.sp
När du skickar argument till \fBcalibre\-customize\fP som har blanksteg i dem, bifoga argumenten i citattecken. Till exempel: "/some path/with spaces"
.SH [ALTERNATIV]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-add\-plugin, \-a
Lägg till ett tillägg genom att ange sökvägen till ZIP\-filen som innehåller den.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-build\-plugin, \-b
För utvecklare av insticksmoduler: Sökvägen till den katalog där du utvecklar insticksmodulen. Detta kommando kommer automatiskt att komprimera insticksmodulen och uppdatera den i calibre.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-customize\-plugin
Anpassa insticksmoduler. Ange insticksmodulens namn och den anpassade strängen åtskilda av ett kommatecken.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-disable\-plugin
Inaktivera namngiven insticksmodul
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-enable\-plugin
Aktivera namngiven insticksmodul
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
visa denna hjälptext och avsluta
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-list\-plugins, \-l
Lista alla installerade insticksmoduler
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-remove\-plugin, \-r
Ta bort en anpassad insticksmodul utifrån dess namn. Har ingen effekt på inbyggda insticksmoduler
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
visar programmets versionsnummer och avsluta
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
